---
title: Omer London 🇮🇱
disqus: ''
---

# Omer London 🇮🇱

<!-- 
![](/img/logo.webp){:height="250px" width="250px"} -->

!!! summary "עומר רינג מסלול מרוצים למכוניות שלט" 

    ![Image title](/img/Alon-Navon-Omer-London.webp){ align=right width="512" }


    עומר לונדון ז"ל, בנם של ריקה ושלמה לונדון ואחיהם של טל ודנה הלך לעולמו בגיל 26 ב- 19.2.15 עומר היה חולה הגה וחובב רכב מושבע, איש חכם, מצחיק וחדור מוטיבציה, שהקים מפעל חיים אדיר תוך שהוא משיג כל מטרה ששם לנגד עיניו

     אדם נדיר שלא אפשר למגבלותיו להפריע לו ודאג לצאת מדי שבוע ובכל מזג אוויר לעשרות טיולי ג'יפים ורייזרים ולגיחות הפצצה בחזקות שבמכוניות, להיות אחד מנהגי מכוניות השלט הטובים בעולם ונהג עד יומו האחרון.
     אנשים רבים הכירו את עומר ואת חיוכו הנצחי שהפך לסמלו המסחרי, סמל לאופטימיות חסרת הפשרות שאפשרה לעומר לחיות, חיים מאושרים.
     
      יהי זכרו ברוך

    [נפרדים מעומר לונדון](http://omer-media.co.il/omer/){ target=blank }